各位巴打 大陸既肺炎又再次爆發了 大家真係要小心

依家出現症狀但之後死左既人了又出現返 大家真係要小心

咩叫死咗又出現

姐係又死係屋企個種

歐洲人？你母語係乜嘢？

1999

以為係死左既人番生再中過

中国呀 大咩陸

五毛返上去啦

講到好似香港係中國咁

事實真係屬於中國

解謎？

係咪想講
好似之前咁好多人死係屋企既情況又再度出現？

來回地獄又折返人間

喪屍， Biohazard Outbreak真人版

樓主中文攞U？

支那呀 中咩国

Up乜尻呀

樓主弱智？
隻隻字我都識，但唔撚明你講乜撚野